張竹君：不清楚中山紀念公園體育館用作實驗室詳細安排

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，不清楚有關採用鼻咽拭子，以及中山紀念公園體育館用作火眼實驗室的詳細安排，措施的細節由有關決策局敲定，衞生署無具體詳情。

張竹君日前曾提及，全民檢測要考慮衞生防護中心及醫療系統的承受能力，政府將展開全民自願免費檢測，被問到目前醫療系統是否已有足夠承受力，張竹君說，有關當局為高危群組檢測本來已對醫療系統造成壓力，要視乎全民檢測結果，才能作出評估。

中國DNA收集隊係咪已經完全不受香港監管？

張竹君完全不被知會做緊乜？

柒婆勾結支那勢力自己搭個雞棚出嚟
架空香港醫護人員